發夢又有事發生！

我夢中見到一班裝備狗同人對持，見到啲人個個手拎曬啲各色噴漆對住班狗啲透明玻璃係咁射逼到佢哋睇唔到嘢要除裝備，後排又有人掉磚，嚇到班欺善怕惡嘅裝備夠驚到賴屎。見到咁嘅情況令到我嚇親發惡夢扎醒左，真係好驚sorry for 1999

講真 點解今日前排無人玩噴漆
明明係個好好既手段黎

利申，我系一個塗鴉藝術家，兼職地盤開線佬基本裝備黎姐

推

咁不如學寫毛筆字，平平地

傻左？您買黎油屋企？要咁靚做乜？平平廿幾三十蚊都有支拉

牆7汽球

岩岩扎醒開post